{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2021-04-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "南原どじょうスープ ( 남원추어탕 )"
    },
    "text": "南原どじょうスープ ( 남원추어탕 )\\n\nソウル特別市 広津区 トンイルロ114\\n\n韓国風魚スープ料理が味わえる店です。ソウル特別市のグァンジン区に位置した韓食専門店です。代表的なメニューはどじょうスープです。",
    "QA": [
        {
            "question": "南原どじょうスープはどのような料理ですか？",
            "answer": "南原どじょうスープは、韓国風の魚スープ料理です。"
        },
        {
            "question": "南原どじょうスープのお店の場所はどこですか？",
            "answer": "南原どじょうスープのお店は、ソウル特別市広津区のトンイルロ114にあります。"
        },
        {
            "question": "南原どじょうスープ以外にも注文できるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、南原どじょうスープ以外にもさまざまな韓国料理が注文できます。"
        },
        {
            "question": "南原どじょうスープの代表的なメニュー以外に、おすすめの料理はありますか？",
            "answer": "はい、おすすめの料理は〇〇です。"
        },
        {
            "question": "南原どじょうスープの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "南原どじょうスープの営業時間は〇〇時から〇〇時までです。"
        },
        {
            "question": "南原どじょうスープの予約は必要ですか？",
            "answer": "南原どじょうスープの予約は〇〇です。"
        },
        {
            "question": "南原どじょうスープは個室や座敷席がありますか？",
            "answer": "南原どじょうスープには個室や座敷席は〇〇です。"
        },
        {
            "question": "南原どじょうスープの店内はきれいですか？",
            "answer": "南原どじょうスープの店内は〇〇です。"
        },
        {
            "question": "南原どじょうスープは値段が高いですか？",
            "answer": "南原どじょうスープの値段は〇〇です。"
        },
        {
            "question": "南原どじょうスープの特徴的な味はどのようなものですか？",
            "answer": "南原どじょうスープの特徴的な味は〇〇です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 78,
        "QA": 352
    }
}